如果有人開自殺post，正評算唔算教唆或慫使他人自殺

如題，如果正評咗，開自殺post者死咗，算唔算犯法
定係已經要留返同個官講
如果算嘅話，係咪應該叫admin del哂所有自殺post

協同自殺的刑事法律責任
(1) 任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。 (由1991年第50號第4條修訂)
(2) 在循公訴程序檢控謀殺或誤殺的審訊中，如證實被控人協助、教唆、慫使或促致所涉的人自殺，陪審團可裁定被控人犯該經證實的罪行。
(3) 除非律政司司長同意，否則不得就本條所訂罪行提起法律程序。 (由1997年第362號法律公告修訂)